做得開心就唔會上網呻

唔知點解上網睇d返工吹水區
咩部門咩行業都會有人話快d走 脫離地獄
又呻呢樣呻個樣
睇到個人都好負面
但係諗深一層 個個都話走 其實佢地走去邊
然後就諗通左從來唔會有人上網話今日返工返得開心
係做得辛苦先要上網呻幾句

所以以後都係睇少d上班台 返工吹水區
太多負能量